各位 死者係我小學同學嚟 求大家一件事

求大家可以7 1嘅時候著多一次黑杉
帶多一次白花
大家一齊去埋佢個份
希望大家到時可以呼召身邊嘅家人 朋友一齊出嚟
我都係無耐之前先知死者係佢
我好心痛佢嘅離開
如果可以 希望大家可以為佢嘅家人祈個禱
見到Facebook個班廢中廢老講嘅野
真係好心痛.......
點解可以咁絕情......
我地年輕人為香港出心出力出埋命
點解換來嘅係一堆嘲笑同冷眼
我地守護自己嘅家 有錯咩.......

Push

推

我知有人提議放氫氣球
帶多支白花 著多次黑杉呢個請求都唔係好過份啫
求下你地一齊去做

自推

幫推，請節哀

幫推
剛去完粉嶺

感激

巴打 多謝你
7 1 不散

RIP
推
希望樓主可以盡快收拾心情

幫推
要盡力一戰

幫推
樓主撐住

自推 各位要一齊努力去守護香港

香港人加油

可以

辛苦了

感謝 不散

推 樓主要撐住啊

推白絲帶

我地一定到
當日大家黑初為記

幫推
Rip

Rip
支持住

白絲帶可以綁上氣球

幫推

聽晚會帶！

去唔到71既 都可以照着黑衫
或者平時有大型野餐 去唔到嘅 又可以照着黑衫
各位加油 可以失望不能絕望
要同佢地鬥長命

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

好

加油樓主！

撐住呀樓主

樓主 撐著 我會著 加一枝花
記住你不是一個人 還有我們

幫推，節哀順變

樓主 你同死者身邊既朋友 屋企人
一定一定要撐住！
有事頂唔順想呻
上連登 搵我地
我地全部人都會係度！
我地一定會聽！

7.1見！

樓主想問你小學咩區 因為我都好驚係佢

對班廢佬 藍絲睇得好開 由得上天收佢哋檔 佢地鐘意點9up 係佢地既事

經歷過梁烈士件事 我唔想再有人冒認識烈士
煩請提供證明

巴打 辛苦晒你
加油！

有冇人可以幫手將啲花同紀念品
係金鐘運返去粉嶺
push

有乜需要證明？定係滿足你好奇心？
樓主又無話要幫死者做啲咩事
樓主無需要聽佢講

RIP

沙田

push

推
他想說的，我們都聽到了

你冇睇到上次?
有條撚樣冒認 搞到人地家屬出黎澄清

明白 唔同人 謝謝

push,

樓主而家只係呼籲人出黎
樓主有爆資料？有話要幫手搞啲咩？

我可以俾咩證明你睇？

文宣組麻煩入一入黎

樓主唔洗聽佢講

一定會
樓主都take care

其實我唔介意俾證明
但我只係唔知可以點證明

大家撐住 呢排係好攰 但不散呀

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

作為長期抑鬱病患者，想講啲野比所有想死既人聽

唔需要！
你要嘅就係保障返死者嘅私隱
唔好透露佢任何私隱

去過現場獻花就得....
我都唔知
你明唔明次次都有on9拎呢啲黎玩?
我唔係想分化
而我真係唔想再炒車
成個六月已經日日出黎
對住個政府已經俾人撚狗咁撚
可唔可以唔好想連登都俾人撚??

好 感謝絲打 加油 聽晚留守

巴打你放鬆少少先 樓主只係呼籲更多人出黎
我唔覺得佢證明到係小學同學對呢件事有咩幫助
放鬆啲

We save our land

幫推
節哀...

Pish

R. I. P

Push!!!

巴打我明白你諗咩
我諗唔只你一個會對呢樣野有質疑
如果唔係都唔會有負評
但我真係俾唔到啲咩證明俾你

PUSH

對唔住
我真係唔想
今個月既某個專業試我已經放棄左冇溫過
發左幾日夢食左幾日蛋 有事唔敢睇大夫
冇野改變過
我真係日日臨訓追post 希望有好消息
屋企日日屌我正經野冇做
我真係唔想最後一個地方都俾人撚

真係對唔住

Push....

咁我淨係要一句

你唔係拎烈士既野黎玩得唔得?
真係一個都唔可以再少....

要改圖啦 200萬+2人

我唔係拎烈士嘅野嚟玩

巴打你真係放鬆少少先 好少事姐 sorry頭先咁嘅語氣 你不如搵人傾吓啊 留低tg都得 或者出面有社工grp你都可以去join當傾吓計
唔好咁緊張先 明白你對於香港好重感情 大家都係！
覺得攰就抖吓 唔舒服就去睇大夫啦!
唔洗講對唔住 你無對唔住任何人啊!
不過巴打你真係要放鬆少少 試吓唔好睇咁多連登/其他media 上吓youtube睇返啲得意野放鬆吓先
國難當前 放鬆係無罪㗎 你抖夠再黎過 好多人都隨時喺到

粉嶺返黎 推

71 見

支持著黑衫
Rip

好心痛，71見

茅頭向外

同區，好多街坊今晚都好唔開心

71見大家

巴打冇怪過你
我知我情緒的確去到邊緣
屋企又有個紅底老母日日冷嘲熱諷
話班學生哥抵死
我真係心痛架...
五年前輸過一次
上次輸只係爭取唔到任何野
今次輸係失去所有野
我真係冒住一世失去專業既資格去發夢
我冇左份工都冇咩所謂

Sor 講太遠 樓主講左佢認真
我唔會再有任何質懷
各位加油
大家小心
天必佑香港

到時夢中見

巴打加油啊

呢個時勢做乜都無心機，莫講話考試
希望兄弟放鬆d，必要時，放自己假，熄電話，暫時擺低下，抽離下，心靈健康緊要啊！

守護香港

一定
大家要連佢同太古烈士個份一齊勞力落去

黑衫+屋企兩老都會一齊行！71見！

請節哀﹐我哋會㗎啦

樓主都要堅強

教大學生會為盧同學舉行悼念儀式

教大學生會為盧同學舉行悼念儀式

教大學生會為盧同學舉行悼念儀式

帶兩支白花

RIP

7 1 企出嚟

推。
7 1見。

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

唔好意思，借個位。
如果各位見到，請幫手入嚟推一推post。

如果你覺得失控嘅情緒，令你連氣都透唔到，請畀個機會我哋幫你

唔使求我都一定去， 但我會盡我嘅人士叫身邊嘅朋友去。

黑衫白花

我都係粉嶺人
一直以嚟 就算自己出去發完夢
翻到粉嶺 會覺得粉嶺係世外桃園
唔會有人受戰火波及

但今日盧女義士嘅死 真係令我太傷心
粉嶺咁細 但咩都做唔到
唯一可以做係秉承佢嘅遺志

心卻比男兒烈
rest in peace, my comrade.

推

絲打 我地會幫妳行埋落去 願安息

咁多位加油。

其實如果真係想買花既用紙摺最好
上次遊行好多人拎住鮮花
咁多人咁迫 你唔會知你隔離果個會唔會有花粉敏感
鮮花定紙花 有心就得

我可以

撞

Rip

要有共識
不如悼念會個陣擺係煲底
到時宣傳下

方便留你TG ?
如果到時有共識需要車返粉嶺,大家可以聯絡

不過大家留意翻氫氣球好似唔可以帶上廢鐵的
有心人士要選擇搭其他交通工具

好多廢老都諗唔明
仲指責d學生

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

BBC: 因媒體報道，並在社交媒體上被廣為流傳討論而產生的「傳染效應」也可能是原因之一。

果d廢中廢老由得佢地死啦
唔岩睇就要skip左去
廢時睇完自己情緒波動
如果真係被赤化成功
終有一日都會殺埋佢地身
咁佢地就咎由自取

而家先知佢講嘅嘢完全正確

推, 今晚訓唔到.

GG

我地唔會忘記，放心
節哀，同學仔
有咩上嚟講，大把人應機

黑警 中共 林鄭 689 死全家
仆街啦中國 我地香港人唔好恰

Pish 黑衫 白花

不過邊到擺花？

終點？

巴打加油 有咩唔開心記得講曬出黎 香港人一齊加油 天佑我城

屌TVB又播都冇播

好少事姐
冇問題

節哀

唔洗怕，唔理幾多人，唔理天氣有幾熱，我地都一定參加71遊行

樓主都take care

push 請節哀

廢中廢老港豬班人渣根本唔使理
大家只要做一句事
71，出來！！

對唔住

再推

RIP...

努力

我自己諗緊放係金紫荊像上面象徵意義大啲
定係圍住政總嘅象徵意義大啲

見到Facebook個班廢中廢老講嘅野
真係好心痛.......
點解可以咁絕情......

唔好再睇佢地講既野啦
無用架 佢地係唔會被改變架啦
我地要做既 改變一班中立派既人

黑衫
白花
推

言論自由,係理唔到班垃圾架喇。
同佢地講我而加支持送中,到時就可以拉晒你班散播仇恨返大陸打把。

每個人做多啲

7 1 不散

推🙏🏻 R.I.P